大家玩左幾耐交友app？覺唔覺嚟嚟去去都係個班人？

無聊down番嚟睇下 其實嚟嚟去去好似係個班人

見番好多4-5年前玩app個時見到嘅人
大家咁多年係咪都係未出到pool
仲見過有啲人 一個人有幾個accounts

樓豬玩開咩apps? Lihkg?

秒回

開咗通知

熄左佢啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

係咪Heymandi？

屌，原來樓主係gay佬，bye bye

笑撚死我

睇住你出咩膠po

關你撚事咩

Locker

成日見到佢地 關心下佢地

咁你重唔快撚d關心下我

唔是絲打
幫緊你幫緊你

死gay佬

之前試過隔一排上去都係嗰啲人，同一set對話，開場白都係「Hi我係粟米呀，點叫你好呀？😂」

上交友app sell嘢到底搵到幾錢

grindr?

呢啲真係好撚煩 個時係韓國都冇sales
香港勁多

T/cmb
其實都係個班人

你又反同？

係 最憎死gay佬

hi台柱

藍藍

絲打做咩追擊me

我暗戀你

唔受絲打嘅表白有心

多到影響生態，啲人唔想玩

真
不過我又冇乜遇過

其實都唔會約到出黎
多數剩係愛黎昅下仔

應該因為通常睇profile就聞到陣sales味了（雖然總有一兩隻漏網之魚）
但比例之多真係令人厭煩

睇intro都feel到陣sales味

但有時 swipe快左會中伏

呢啲係咪都係sales
一見到呢啲就唔想答
仲有「你返咩工架」嗰啲
返咩工關你撚事咩

原來仔都多sales

開場白過多eomji都好似係

無處不在
但佢地寫 straight man

勘探下你有幾多礦俾佢開採

睇緣份三年前玩tinder
最近就同佢結咗婚
當時課左8蚊雞無限tick人

好驚上身咁

話說寫識朋友就九成都係sales

Hi 我叫Kelvin
你鍾唔鍾意食嘢㗎？

其實我都聽過好多成功例子
睇緣份。。。唉
恭喜巴打

屌呢個係咪戴眼鏡個個

係 過份親切個啲

我鍾意呀，係呢你有冇食過呢間呀？我同你去吖
上次我去仲食埋蛋糕都無收切餅費

屌你記性會唔會好咗少少

一出果時一定最多正常人 三年前都仲ok
上年再玩返已經得返大量假帳 sale
好多睇張相就知乜料
亂tick真係最好嘅方法
快啲match到都得傾先再算 根本唔洗揀

嗰種尷尷尬尬又懶係親切友善嘅態度真係好難頂，好幾次想撚下佢都頂唔順

啲Emoji最尷，係唔係都😂😊☺️😳😊🥰😍😚😏

Heymandi笑撚死 撞過幾次同一條友

玩左三年
成日見到個班通常樣/性格有問題

樓豬又上熱門

hehe圈子細好正常

好多都係sales

😮 我讀緊書咋pt返sales, 😆add你wts傾丫

冇玩過

一睇就知有問題

屌佢老味 依家啲交友app，個個都sales 嚟
你老母第一句就問人返緊咩工/放工味
根本成個機械人集團咁

所以轉左黎玩連登

斷斷續續玩咗半年都揾唔到
其實Hmd係咪最唔值得玩？
但係得嗰到啲人先覆得快
其他都覆得勁慢

同1個人，但係唔同名😎

是呀～我是咁多年都未出pool
眼見身邊朋友換完又換 個個都4～5次經驗 再唔是就食家
講番正題 班sales講幾講就問你番咩工 住邊
再唔是就send 唔同既相黎 話自己鐘意去邊去邊旅行
再唔是就話你身體有事 皮膚有事 體重有事 真是關你撚事咩
有時間既約出黎食下飯 之後就唔撚上佢間野佢撚我時我撚下佢，好公平
冇時間既就一9 block 9佢

app遇正常人既機率愈來愈小啦，不論巴絲都是 且見且珍惜

成日撞到個班人
咪講句hi又係你呀得閒飲茶啦

好想連登搞返緣份配對

幾年前無玩 依家玩 後悔了